★今年支那 仲會唔會有乜鳩“光棍節”？

會唔會剎停？

買左嘢全部hold死？

To make支那 poor again

為咗粉飾太平
一定有
而且總有班只識食買訓嘅豬幫襯去撐下個銷售數字

除非突然間支那上空出現外國飛彈

今年提早搞雙11 已經完左

你肯定無睇新聞 支那啲咕哩因為減人工唔做